大家用usb線要小心，岩岩用用下燒燶左

岩岩差差下聞到陣燶咪
原來係條usb線燒燶左
好彩唔係訓教差電
真係痴撚線

利申：原廠iphone線黎

有冇咁化學

係咪charge iPhone 但用iPad 隻三腳插啊

燶味

原裝IPHONE三腳插

1年左右
跟機用

準備插線差電就見到呢個post

燒爛左
唔係點會聞到燶味

如果用lg 咪冇事囉
保養qc 最好

我都試過
原裝插頭原裝線，又係爛呢一個位
不過爛左都照用一排，諗番起好似有少少危險

去apple屌佢再換過條

其實爛左會有咩危險

無撚用
佢會話係你人為用到爛唔撚關佢地事

上次三星原裝插 搞到我跳掣

我係燒爛左

冇記錯保養期內可以換條新既

入面燒出黎呀嘛
我夠係，聽到啪一聲就爆開左

其實可唔可以用尼差iphone
官網話support但有d驚對舊電唔好